仲有無人記得2019年香港枝籤

石田為業喜非常，畫餅將來未見香；
怎曉田耕耘不得，那知餅食不充腸
車公真係好靈

附上蘋果link

陳師傅又稱，位處南方的香港今年流年不利，容易受西方「三煞位」影響，易招波瀾。他續解釋，西方除可指歐美國家外，也同時代表林鄭月娥；因為林鄭屬雞，雞在天干地支中為酉，同屬西方，故籤文亦反映上天不滿娥特班子的表現。他忠告林鄭應該「對香港人好啲」，施政上切忌走前特首梁振英的「舊路」，香港才能避過外圍災劫。除政治環境在未來一年繼續凶險外，陳又建議市民減少投資，保本為上，因為籤文同時預視今年經濟情況極差，「股票有股票冧，樓市有樓市冧。」

雞犬不寧

推返裝備攻略 想打機既朋友留意
【置頂：終極裝備攻略】我在香城Online等你！！

雞犬炒大鑊

想知林奠點睇

仲以為依條

呢個係2018年 不過唔多唔少都有而家既狀況發生緊

原來修復左bug 新版本

【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

劉業強指社會大眾有不同意見是正常，「只要大家朝住好嘅方向一定OK」。不過，車公廟門外多名解籤師傅均狠批籤文反映香港問題叢生，認為是車公顯靈要求政府高層減少挑起紛爭，要該順應民意。解籤師傅陳天恩表示，86籤籤頭為「話梅止渴」，形容籤文預視香港未來一年形勢非常之差，並解釋今年大會廟祝解籤時語焉不詳，是「唔夠膽解落去，所以唔解好過解」。

已經出左新 唔好推舊po

野餐裝備重點po 幫推pls
【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

老鼠膠原來咁𠹌勁

民陣遊行不如由金鐘行返落銅鑼灣

迪卡儂又有正野！！出遊前要睇下喇～

ok

民間智慧屈機

手快快入左舊版 原來未更新

樓主好似交俾另一位繼續搞
應該聽日又再update

但籤文大概講晒果年會有咩大事
包括香港人唔滿意呢樣 即係代表自己香港自己救